18歲青年遭雷劈中不治 死者父母身處日本正趕回港

【星島日報報道】一名18歲青年到馬鞍山麥理浩徑遠足時，於昂平附近懷疑被雷電擊中昏迷，送東區醫院搶救後不治。其親友下午趕至醫院了解情況，得悉噩耗後傷心不已。據悉，死者就讀國際學校，為家中長子，其父母目前正身處日本，得知事件後正趕回港。

死者18歲姓盧，他由直升機救起送院，經搶救後證實不治。死者的叔公叔婆其後趕至醫院了解，他們神情哀傷。至於與死者同行的5人，其中1男2女已經平安落山，其中一名男友人表示，未有目睹事發經過，但事後同行女友人感到驚慌。

據悉，死者為家中的長子，就讀國際學校，平日熱愛戶外活動，不時會行山、踩單車等。他與5名友人今午在馬鞍山麥理浩徑行山前往大金鐘，期間在昂平附近懷疑被雷電擊中，眼鏡有燒焦痕跡。其父母目前在日本，正購買機票趕回港處理後事。

做唔到flash

衰仔！雷公劈你呀！

咁既天氣, 去行山

慘啦
原來人生贏家黎
又要俾連登仔瘋狂正皮

點解有咁多野唔劈劈佢

on9

國際學校喎

弱智唔好上網啦

去一去日本無左個仔

行晒雷都走去行山
都唔知講乜好

一百個有無一個
大把

應該琴日劈落金紫荊度
呢啲係咪叫天冇眼

個額頭紫左 真係劈落個頭度咁撚應？

罕見case先上報

可能同俾雷劈機會差唔多

你睇真啲先啦, 第一得$2500, 仲有啲得獎人都唔係Island School學生啦

上天暫時做得比較公平嘅嘢

係英基有個獎學金比全港有經濟困難嘅學生喎，唔係比英基入面嘅窮學生喎
呂明才，青年會幾時變咗國際學校

到底中六合彩頭獎高定比雷打中機會率高

仲要得2500蚊
讀咩國際學校？

今朝9-10 am 天氣係咪好差, 定12點先突然變差?

六合彩

細心啲睇，前額啲頭髮都好似燒到冇埋

馬鞍山人表示10點前有場細細地嘅過雲雨 11點開始有雷暴警告

燒左前額頭髮啩

真係整定 咁高難度都劈中

唉, 咁就整定, 當佢9-10 出發, 上到去天氣變差就走唔甩

RIP

訓醒？

俾雷劈嘅機率有幾多

發得誓多

行雷日子行山真係最on9
我前上司就係鬼佬，行雷日子行山，俾雷砍到口到合唔埋，燒焦哂

聽日報紙肯定寫“品學兼優好學生”

咁撚多低質留言
連登

今晚佢會黎搵你，比你近距離睇好無

2500 讀國際學校？弱智咪上網啦

痴撚線，人地讀國際學校就覺得人地抵死緊

本身可能就係佢統治呢到班弱智賤民

他朝君體也相同

雷暴警告去好空曠的昂平高原
真係自殺咩

咪理班波台狗啦

當佢9－10出發
醒少少見天陰陰，前個晚落過雨都醒水唔好去行啦
讀國際學校都咁戇鳩鳩

仲要去個咁空曠的地方
小學都有教啦痴線

其實點解d記者咁快收晒風, 仲知道人地老豆老母係日本

係咪佢堆友人講

六個人一齊行，個個唔劈係劈中佢，整定

其實香港行山邊洗行山杖
又唔係老家

雷好易劈落去

據悉，Ian的父親為水務署設計部的總工程師，負責水務工程計劃的設計及招標工作。

香港成日都天陰架喎

今朝11點前除左陰天根本好正常

正常邊有人見陰天就取消?

定係你無行山/運動習慣?

係就無野好講

人生贏家安安份份都皇天擊殺
反而班大陸種壞事做盡都唔劈
RIP

似係 父母做陰質野 報落個仔度

唔緊要啦,都已成過去
佢揀左繼續

連登再係咁 比曬籍口人網絡真名制

老實講
琴晚同今日都見到大交合提到會有雷暴
我都無野好講如果咁都去行

死左？

chil登...咁都可以笑
rip

你講野完全無人性 其實你係咪心理有問題？

其實比雷劈完之後
如果仲走去掂佢o既話會唔會觸電
無咩呢方面經驗

天文台尋日有無預報雷暴？

據悉，Ian的父親為水務署設計部的總工程師，負責水務工程計劃的設計及招標工作。

本是同根生 相煎何太急

人身贏家未享受過就咁就收皮
點解唔搵個劏房撚劈

鉛水單嘢同佢有關係？

RIP

20萬夠讀國際學校？？ 我係咪剛剛火星返黎？

老豆做政府
讀國際學校
想幫你都唔得啦，中哂child登仔啲批鬥agenda

父母心谂點解行山到會搞成甘

鉛水事件

成個post睇回覆都幾痴線
見人讀國際學校即刻追住黎打
正宗child登仔憎人富貴厭人窮

咁就等人爆料啦

呢度d人不嬲冇人性 第一日上連登? meme都有成堆啦

咁都中真係好野好講

屌你老母死支狗，字都未撚識死返上去啦

"雅虎香港新聞-22 小時前
預測本港地區今日短暫時間有陽光，有幾陣驟雨。初時局部地區有雷暴。天氣炎熱，最高氣溫約32度。吹和緩西南風，風勢間中清勁。展望未來一兩日有驟雨，局部地區 ..."

老嘅死咗 又話死得好
後生嘅死咗又係死得好
總之反傳統道德就係啱就係型
指出人死囉彩仲乜就話你係厚德邨邨民
總之冷酷尖酸就係型就係某班人想塑造為主流

可能7個人之中 佢最高

佢老豆做設計喎

尋日好難搵啦
但起碼佢出發前一定有

波台狗 五毛狗 帶頭做起

一有呢啲po 連登仔一定狂正評 痴撚線

最慘幾乎都變作主流變成慣例

真係六合彩都有人中
Rip

條友真係唔識架喎

具國際視野

原來真係會劈中

永遠唔好嘗試挑戰天氣，少少唔對路都要取消活動

karma

波台狗功不可沒

啲 90 00 後最容易受網絡影響

例如: 大量順口蝗語 & 女人係雞

咪撚轉移視線
屌你老母臭閪

今朝10時出門仲有少少太陽，行到11時已見烏雲，到12時下大雷大雨同成班行山友在亭躲避，大家都預唔到

唔該班足不出門但政治，電腦，足球，股市樣樣識的連登仔收囗啦！

rip

今年有一百零一名來自全港所有學校的中六學生受惠，每人獲頒二千五百元。

中國人基因嘛

設計=乜都關事=責任重大不容卸責

亦有可能係要劣化高登/連登
志在削弱影響力

國際學校d 鬼佬老師都係不算搵好多你當係中產階層既中下層。不過辦學機構就半資助佢地嘅仔女係國際學校讀書當員工福利

香港就係太多你哋呢啲仆街

有體育精神大晒啊？有冇諗過人哋要做嘢要嚟救你㗎？
人哋都要冒住風險進行拯救

而你呢？明知山有虎 偏向虎山行
劈死 怪邊個？

證明好多連登仔基因是支那人冇得改變
唔抵得人

人地老豆老母又唔係咩政府高官,又何以見得你地咁開心比晒正皮

國際學校
要被瘋狂咀咒了

慘 唔知自殺過幾多次跳過幾多次樓先刷到呢個靚首抽
而家又要從頭黎過

Rip

一個正常香港青年
明知有雷暴天氣差都走去行山
仲要係好空曠的昂平高原
都會比人屌架啦

其實黃雨行麥理浩徑係好安全，今次真係意外，比雷打中仲難過中六合彩。

利申：毅行者

得幾個係咁 連登都唔錯丫 有好似你咁

咁都中 仲唔係整定

有一個係咁就已經上新聞你自己諗下多唔多人啦

其實真心得有人真係會冇咩道德
天生就咁冷漠
現實唔講出黎拍被人指責
人性唔一定本善
上網太認真
認真便輸了

橙
明明係人生贏家

慘

始終有個risk係度
一定要個日行咩

夠讀一年

比雷劈到咁 救返都未必醫得返 rip

機率都中六合彩差唔多，好撚黑

2007年。。。你唔好搵1997年「新聞」

五雷轟頂

有d其實幾需要體力的route
都比9假期呢d野話適合casual/初接觸者
真係痴線

命數......咁當時佢選擇去行山係咪都係命數...

block 曬
名都冇睇
btw rip

呢度令我充份了解到：人類係好複雜嘅一種動物。有時會有好偉大嘅情操，但更多時候，又會有一啲非常卑劣嘅劣根性…

正如睇大陸新聞、印度新聞，裏面充斥住愚昩、貪婪、自私、嫉妒、憤恨、自悲…

上面部份留言，其實所反映出嚟嘅，正正就係呢啲人類嘅劣根性…就算喺香港呢啲相對富足嘅地方，人嘅惡性喺某啲環境下，都會爆發出嚟…真係幾可悲…

係呀！我係話你哋上面幸災樂禍嗰班仆街呀！唔抵得人哋有得讀國際學校呀？你哋真係乞兒嚟㗎咋！就算個𡃁仔今次意外身亡，一樣改變唔到你哋同大陸印度班賤民一樣咁低劣嘅事實㗎…

歡迎你哋繼續用呢種心態嚟睇你哋身邊發生嘅每一件事呀，咁樣先可以令你哋成世人都沉淪嚟呢種痛苦裏面，永不超生呀…

頭髮都燒焦左一半
如果有戴飾物應該可以救佢一命

個頭紫曬

水記工程師
父幹已經有就係命數

但你話“大把公屋人”啊，你俾啲個別例子嚟托柒啊

一個當大把

真．皇天擊殺

朝早咁既天氣上山根本係玩命
幾專業都係咁話

柒夠未

怪就怪天文台的垃圾天氣預告啦

天文台app有雨雲圖，可以睇到d暴雨雲走向，如果發現周邊一舊舊又黃又紅而又走緊黎香港，基本上就要取消活動。

福氣到極

人地朝早已經預報話會有雷暴啦
今次想賴大交合都唔得啦你

死得好唔抵

唔係因為不孝而比雷劈，係因為比雷劈而變成不孝

去日本呀盧師奶
快啲返嚟啦，你個仔畀雷公劈呀

雷公：香港九龍新界國際學校冇得避

視乎佢老豆老母系米教育局長高官or做開陰質野

人地假膠 你地就個個真心

弱智仔，你睇下國際學校學費同俾幾錢先有得面試先啦
我係你就潛，仲要有咁深得咁深

如果有報應都係劈連登仔先啦
咁口沒遮攔

行雷閃電
出晒雷暴警告都要行山....

btw,rip

呢1,2晚半夜都狂風雷暴
咁都行山 真係冒好大風險

呢啲嘢都玩膠咪低質囉
又唔係好笑

抵撚死,呢d正宗比天收

唔係冇行山習慣
冇錯香港成日陰天
但出發前睇天氣報告會唔會落雨
睇天氣圖唔會好難掛
你可以話唔識睇
但條命仔係自己既
好似而家咁咪冇左條命囉

呢個世界原來真係有報應㗎！

依d死人post硬係有人衝出黎話個死者蠢

今朝上晝新界天氣唔係咁差
係去到11點突然間壞得好犀利
同埋大金鐘佢行快少少落到昂坪應該會無咁危險
今次只能說佢無睇天文台果D雨雲雷達圖
無alert兩小時內天氣狀況

你真係仆街又低質

報館老總：「Check清楚條靚仔有冇參加過佔中 系黃絲定藍絲，米跟車太貼 」

其實果幾個人應該都係附近一齊行
點解只係中一個 唔係一齊通電?

佢老豆有份畀沿水人飲！

本身我都唔信有平行世界 而家信了

呢個細路堅唔好彩
比雷劈死事小
慘在中晒連登仔至憎果飯 有錢 會出街玩 讀得成書

班垃圾行菠蘿山都要call直升機落山啦屌

佢真係。好撚孝順，對人好好
利申死者細佬朋友，兩年港隊隊友

上得山多被雷劈, 城市人好多都好ON9

你老母比狗屌都好抵死

辛苦養大個仔 無啦啦比雷劈死

Admin幾時先肯處理呢類toxic 言論

如果佢屋企人睇到連登實激鬼死

窮學生有窮學生自殺方法：
跳樓
跳樓斷開兩節
談判專家傾左幾個鍾再跳樓

富貴學生有富貴學生自殺方法

點呀五毛
呢啲post都關你事呀？

有錢有樓本來人生贏家
敵唔過個天

熱衷於考AO/EO/紀律部隊/律政署/政府工既巴打睇路

究竟人生有幾失敗嘅人先會喺呢個時候出嚟幸災樂

Rip
同行朋友應該都幾大陰影

今朝馬鞍山天氣唔係差
係突然間落雨同開始行雷

睇新聞佢地由水浪窩開始行，其實去昂平前個亭應該要停
等一陣再落返去恒安

On9當有趣

唔一定要你同情
但講野唔洗咁刻薄既
小朋友 世界輪流轉得好快架炸

次次有人死, 最關注嘅係死者富唔富有, 老豆老母係咪做官, 有冇父幹, 係咪人生勝利組等等
痴線

可能果刻仲急急步快d行落山
兜野就劈落去幾秒後就成個人無知覺過埋身

把口賤到 就快到你

rip..

笑你咪笑
之前有條大陸妹俾巴士車爆腳 連登仔咪又笑
大陸妹又唔會同你搶女
但條國際學校仔就係你對手
點解唔可以幸災樂禍佢？

大多數人唔系天生冷漠
我認為系後天環境（不公不叉 歪理橫行 笑貧不笑娼）造成既

自己個仔被雷劈死
我係父母都好難接受
rip

如果係娛樂版d記者寫標題 會唔會變做 死者父母身處日本正閃電回港

屌咪咁多猜測啦 邊個想依D野發生啫

呢度講嘢冇責任，特別暴露人性

視乎連登仔父母以有冇做過陰質野

雖然濕鳩天文台唔太可信
但都會開佢通知
起碼有雷暴即時知到跟住我都會開雷達圖睇
之前試過出海玩
已經知後面打石湖
個fd唔想蝕仲想玩
玩到個船家話真係唔得要走
個雷係後後追撚住黎
即刻刮大風大雨
真係欺山欺水都唔得
雖然上到山無得揀
但無計 整定

第一頁已經睇得出連登仔同支那人一樣dna

Btw rip

呢兩日天氣真係好尻 琴日晏晝晴無啦啦一下行雷 今日朝早又係咁

港隊特區區隊

正皮呢條友嘅係咪都係弱智？

成班垃圾覺得比雷劈死好得意好新鮮
咁撚多人笑同正評
要人為你呢班契弟同廢老上街爭取真普選，抗爭港共？真係不了
抵你班垃圾住香港

不過天氣預測真係朝早已經話將會有雷暴
比著係我直情唔會開始啦

child登仇富到

首先此處的“雷”字是動詞，代表動作，是主動出擊，懲罰的意思。也包括了天上的打雷。

“五”是五行，代表金、木、水、火、土五種物質。所以五雷也就是金雷、木雷、水雷、火雷、土雷。

五雷轟頂 金雷是指刀劍、金屬、鐵器、車禍等等之類。

木雷是指棍棒、高處摔下、樹木壓住等等之類。

火雷是指火燒、電擊、雷擊等等之類。

水雷是指溺水、水淹、在行走中出意外、生病等等之類。

土雷是指土埋、房屋倒塌、高處掉物等等之類。

係

人已死把口唔好咁衰啦

國際學校匡智

收嗲啦

之前若蓮喪子笑足幾個post 又唔見你出黎既

招標工作喎，懷疑佢搵鉛水管承辦商好正常啦，上面班人起晒鋼又想點？

老豆都無飛！轟！！！！！

讀國際學校都唔係有錢 我住私樓都係讀名校咋，知唔知國際學校仲貴撚過男拔十鳩幾倍

為權貴辦事

只係劈到佢一個? 佢o的frd一個都無事

真係識個唔有錢既人讀國際學校
不過以前係游水港隊黎

咁點解你又唔懷疑佢提議起海水化淡廠?
海水化淡呢單嘢連登仔吹奏過水務署架喎

政府一日到黑提議起幾多野又有幾多樣落實到？依家落實咗起海水化淡廠咩？但係鉛水事件已經有事實係度，邊個可以話提議起海水化淡廠就可以冚過鉛水呢樣事實？

真係唔識架喎

你自己睇返之前連登仔吹奏水務署嘅post啦 有啲講到水務署就嚟比政府清算咁

btw鉛水管招標你覺得應該關水務署事定房屋署事呢

擦中首抽ssr ，仲要行山俾成班女圍，咁就去左真慘慘豬

之前有師傅教落 比雷劈之前身體會有預兆 就係啲汗毛豎起曬 咁就要即刻做防禦措施

不過認真 行山同時好難留意到呢啲身體變化

Btw rip

發現時躲係樹底又唔係
企係空地又唔係
真係唔知點

如果係喺屋內死，D報紙佬仲會貼埋樓價喺下面

行雷落雨上山都送左半條命出去
涼亭又唔係話有就有

雖則話政府份報告係垃圾，但係點都提到水務署、房委會、承建商等集體失職呢樣野喎，又點會唔關水務署事？
吹奏係吹奏第二樣野，點會將兩樣野拉埋嚟講？佢地又幾時吹奏過水務署係鉛水呢單野做得有幾好幾好？

最好係即刻五體投地咁貼住地下 原理我都唔係太清楚 只係聽啲老師傅分享

你出國讀書夠未撚死啦

好無知呀你

記住你個名先 得你on9丫拿

我唔係理科人 好難正確咁詳細解釋到 但人既汗毛無端豎起 代表體內靜電高 咁閃電係搵一個點去連接 呢個時候你就好似黑暗中既螢火蟲咁 唔搵你搵邊個

你睇返一開始係講招標工作，份報告入面水務署嘅責任係咪喺招標度?
反而水務工程計劃的設計就可能會同海水化淡有關

唔通窮撚入？

其實應該假膠黎
引d人真心既回覆
自己坐係keyboard後面
睇你地真心膠跟住笑

上連登，唔洗太認真

依件事就教訓我地呢班連登仔唔好去行山,
匿埋係屋企做keyboard fighter就岩曬。
咁就唔會比雷劈

天氣唔好就咪去行山啦

咁既天都去行山
真係唔知死
講英文既on9

見到d 留言真係唔知可以講咩，我睇唔到呢到d人同大陸人／ 印度人有咩分別

20萬

父債子還，孝感動天

系

大廈水管唔關水務署事

仲要舊制公務員

連登真痴撚線
人無得罪你都抵尻死
連一個18歲仔都唔放過

有錢仔都係要死

連登改名叫做文革廣場
爸媽好你好=抵死
爸爸叻=抵死
屋企廢生得靚仔=抵死
聰明仔搵到錢=奶共抵死

點都係抵死

連登仔唔會俾雷劈死, 只會喺屋企打飛機死

岩岩睇新聞，個醫生件背心竟然係印”医生”

你啱

同意，佢智障

2007

你不如揾個公元前新聞

國際學校學費咁貴，點解唔算有錢人？

雷劈致死係咪多數因為呼吸道燒傷
定神經麻痹

呢兩個神情幾愉快下，出事前影？

19 HK01應該臨上警車前

連登仔真係痴撚線

人地又唔係做過咩壞事 個個走去話抵死

最唔應該死係你地啦連登仔個個未來社會棟樑

馬鞍撚今日朝早成日都好大雨下喎
我都淆底特登兜路返歸

成件事咁慘
上面幾條戇鳩仔仲覺得好笑
連登

女友人係度笑

右邊仲好似飛釘

想知佢係做咗啲咩動作定真係行行下中雷劈....

金屬鏡框 ？

又笑又飛釘...

香港地又少個二世祖

笑笑口，事發時又話睇唔到，你唔唔係命案我都唔信

由依件事可以睇到連登某d人係幾咁低質
人地有錢過你 成功過你就一定係抵死

小心他朝君體也相同

一副I dont care 既開心樣

女友人笑得好開心

垃圾連登仔，真係好多葡萄撚

連登真係一個好有人性嘅討論區

一件不幸嘅事有幾百正評

睇到有少少錢嘅人死真係好開心呀

好奇一問
點解唔燶嘅

觸電時間唔夠長，應該1秒都無

利申：電工A牌

眼鏡有燒焦痕跡。

金屬鏡框

呢個look幾正

大家又會扮睇唔到架啦

不過佢讀國際學校 唔知識唔識睇中文呢

人食人社會
少個對手忍唔住笑

昂平果個位真係好撚空曠 唔知係咪玩緊手機

應該行返入條路度，起碼有一排樹

我就賤命一條
人哋就唔同啦
首抽咁好

綠衫飛釘

國際學校
入到大學
老豆老母有錢去日本玩
天氣差走去行山

連登仔:抵撚死啦屌你老母

有請小鳳姐

呢個post令我發現原來香港真係好撚多低端人口
真係抵你地日日畀共產黨強姦

點解我見到綠色螢光衫條女好似露點

係飛釘先啱

皇天擊殺

點解啲人把口可以毒撚到咁

短時候內地下有電壓差 好似係
愈近雷劈個塊地個電壓愈高
愈遠就愈低，所以如果你行埋去，對腳有機會穿過唔同電壓，令到你觸電

Btw，理論上係咁，實際好似冇發生過，因為一般都係著住鞋咁行過去

收皮啦道德撚